「更正」碧街人疊人事件 現場係有一個記者嫁

我朋友就係女fa 佢話當時有一個記者企左係街坊附近

黃框係記者位置
紅框係人疊人位置 係一層一層咁疊 唔係人踩人咁簡單

佢仲話有幾十人個樣好痛苦 最下層有人話透唔到氣 有人話腳好痛 狗係無即時救人
佢求班狗救人都仲要食棍啊

一定要搵到個記者

原po
，無人知 想話比人知咩事 同埋心理陰影太大 想分享下.

速龍同防暴係油麻地十字路口突然衝出捉人，咁我驚阻住手足跑就企埋左一邊，同另一名外籍 fa企埋一齊，速狗叫我地走，咁我地就行左入橫巷。有條友大叫好恐怖要人幫手我就同個外籍一齊跑過去

去到見到大約60-70個手足，人疊人疊到最少有4-5層，已經有人叫透唔到氣，隻腳動唔到，隻手就黎斷，聽得最多既係救我，我唔想死。

當時兩個消防抽緊一個係底既手足但都抽唔到，我就去抽右手邊二三層既手足。仲好記得個女手足既眼神。幾咁無助 幾咁期待有人幫佢.抽到第三個後，左邊既手足完全動唔到，無進展。咁我就係咁叫人退後 但好似無人聽到，咁我咪跑去地鐵出口左手邊條路打算叫後邊人退後，點知就有一大班速狗，佢叫我走，我同佢講個邊就黎死人架啦 。比我叫人退後，當時我已經跪左係地下... 我知我戇尻仲以為班狗會有性，但係個時我無得選擇，我好驚手足會死係我面前。

兩分鐘後班狗見到右邊既事了，但係佢地趕走曬消防同全部fa，叫我地走 唔好扮撚曬野。有個女fa求班狗叫佢地救，比我地幫手。但係班狗只係捉緊比我地救左出黎又擔心手足而無跑走既人，叫佢地唔好撚動，如果唔係打撚到你地仆街，眼見起碼十分鐘無人理過人踩人既手足。連消防都唔可以救。

現場我眼見並無拉fa同消防員.唔知點解新聞咁賣

我好想講既係，我咁大個人第一次係條街到喊到收唔到聲，我真係好擔心佢地有事，我真係好憎班狗，我真係好無助，我真係好無用。我只係希望手足你地全部無事。我情緒問題行開左 十幾分鐘後番去見到消防分流傷者，但只係見到一個黃色既手足，希望你無事。希望所有手足平安.

後期分流時圍觀既人係完全唔知咩事，仲話手足係中槍等等既誤傳。所以此文解釋番咩事。同埋其實呢件事真係好嚴重，如果無手足受傷一定係上天保佑。

但今晚的確係發生左真正既人踩人 唔係記者講得咁輕鬆.

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

習曱甴

可能係警方d假記者呢

假唔假都推左先
習曱甴

當時呢個位置有記者

Ha secret話無傷者入院
係咪真？

個記得隨時被人滅左口了